母親節 創造冇粗口既post

唔好提老X

幫你一把

屌你老母

此post已完

提你老母個老母

唔提老母

上面有咩好quote，樓主都預咗係咁架啦